我建議，一旦留言因負評過多而屏蔽，該留言產生的整個討論串都屏蔽

點解要提出新建議？
五毛PR橫行，頭幾個留言經常被佢哋利用黎帶風向，之前嘅建議俾admin無視：
[size=1]收咗大量建議同1000+正評，正式向admin提出新系統「！」
[/size=2]
既然admin唔肯標籤佢哋，所以我再提出新建議：

「一旦留言因負評過多而屏蔽
該留言產生的整個討論串都屏蔽」

新系統會影響咩人？
好多user唔係常駐連登，亦唔可能每次都睇名起底先回覆，或者明知都忍唔住回，當佢地回覆的留言被屏蔽後，自己個回覆都會被一齊屏蔽。受益人會係想正常討論或追post嘅user。

咩種類嘅討論串會被屏蔽？
負評多到被屏蔽嘅留言通常都係五毛言論、驚嚇圖，或者純粹係on9言論，呢啲留言往往係最吸引到其他user回覆，回覆內容全部都係恥笑/ 謾罵，甚至演化成罵戰，為啖氣，明嘅，你有你屏蔽住咁嘈，其他人唔使被迫睇罵戰。

點解要屏蔽成個討論串？
一個留言負評多到被屏蔽，證明係非常令人反感、對該主題冇意義，所以引申出來嘅回覆都會係冇意義，重複又重複嘅恥笑/ 謾罵只會破壞正常討論，追post都唔暢順，所以全部屏蔽晒可以令討論重回正軌。

會唔會破壞言論自由？
唔會，呢個系統冇禁止任何人發表任何言論，然後任何人都可以閱讀該言論，分別只係㩒個制。
冇user會被永久標籤，系統係針對留言內容唔係針對人，係一次性效果。

各位點睇？

你梗係想俾人負評啦

救救連登

Ok 幫推

腐皮有時係用黎投票wor, ching

支持
最好就咩都睇唔到

係係係
我講野難聽
我係五毛
block我啦
block完你個同溫層又會加強左
變到同班藍絲一樣
得返一面睇

PR+網軍多到可以洗負皮...

開帖頂樓唔會屏蔽，留言先會
就算因為咁蔽咗，都唔會阻到討論
唔回覆投票嗰個留言咪得

有冇例子？

老實講睇唔明你個topic
唔知邊忽係廣東話

幾多負皮為之過多？100？500？1000？定總正皮嘅50％？
有啲post 唔多人入，用實數cutoff 未必過，用relative 可以10 個負皮就被ban，成個thread 空白一片

同埋有時大家俾正負皮會有跟風趨勢，到左，之後先會有人平反，然後就會正皮多過負皮。咁呢啲case 又點？

同埋條rule 係邊個區執行？成個連登執行嘅會影響其他非政治討論。只係係時事台嘅，走去波台開post 你都吹佢唔漲

雖然我憎熱狗奶共，但係熱狗支持者唔係五毛。連登依家都普遍反熱狗，佢地啲comment 實俾人負皮多。咁係咪佢地嘅言論就唔係言論？

假設條rule 真係實行，PR 控制言論就會俾以前更容易，因為人海戰術會變左100％ 成功

屏蔽

屌 到時成個波台都blocked post

幫推先

我覺得轉font color都ok

多此一舉
黃手足( 世澤 ) 幫手整個個5毛 list 已夠用, 每個 post 自動置頂個5毛list 已經夠.

包你到最後剩翻五毛留言睇到

512-831多左十幾萬會員